如果譚詠麟 d 歌俾晒陳柏宇

陳廣偉會唔會紅到發紫呀

差好遠喎老細

尋晚唱到成pat屎咁

講唱功 技巧 聲底 樣貌 都差十幾條街